想拎白卡，有咩注意

Ps本身都癲癲地

你錯過左一次大好機會

So sad

首先要俾我口爆你條賤精

A u gay?

你唔係臭閪咩？